吊那星 羅明珠都幾正@獎門人

咁後生死左...

推

j死人

睇發哥套長短腳之戀成日以為戲入面嘅羅明珠係紅姑